入嚟...狗到了

西環同告士打道都開始有癲狗咬人